[CBD屯門大額成交] 創歷來新高 x 2星堤

新盤市場錄大額成交，屯門星堤再錄一手成交。成交紀錄冊顯示，星堤以招標形式售出6座11樓A室，單位實用面積2,648平方呎，以4,650萬元創屋苑分層戶歷來新高，呎價17,560元。

資料顯示，星堤在今年8月亦錄一手成交，為同座同層B單位，實用面積2,219平方呎，以3,952萬元成交，呎價17,810元。

2020/12/09

其實呢個盤的二手價平好多，
都唔明乜人會俾貴噤多就係為左要一手。。。

處女